同伴侶同居後啲核突野顯露晒出嚟⋯⋯

喺你面前放屁
開門爆石
去完廁所唔洗手
唔著衫通屋走

唉

本身佢核突啫

你男定女
一齊左幾耐

1/4有咩問題...
不過2/3就痴撚線

有無係你張床痾屎先，無就小兒科啦

我就唔會咁

分手

咩料

下痾屎不嬲係床痾你係廁所痾咁on9

不真係有人會係廁所痾咁on9？

一樣 全部有齊

U is johnnydepp 條女